末日计划

2月25日 VA 浪3月1日 愚公移山 兵马司 3月8日 798  二手玫瑰3月23日 愚公移山 便利商店3月24日 mao 北暴 Aboy 3月24日 天津 刺猬3月29日 MAO3月31日 天津 声玩4月1日 愚公移山 声玩 4月2日 糖果三层 3304月6日  俩好  Pirate Pistol4月7日 糖果三层 反光镜 4月13日 杭州 反光镜4月14日 上海 反光镜4月15日 南京 反光镜4月26日 愚公 NOVA HEART4月27日 江湖 脑浊不插电4月29日—5月1日 迷笛 顺义5月4日 便利 糖果5月11日闪星@hotcat5月16日拜拜多谢你们的鱼@school5月17-20日 KOD85月19日 13club 农金 5月25日 mao 马赛克 5月26日 北京时尚设计广场 电子音乐节 6月9日李志@糖果6月16日 愚公移山 刺猬 7月6日 万青@愚公12月21日 香港红馆 谢霆锋 年底旅行瘦掉20斤update中……